林肯當年為阻止叛亂, 閂左幾百間媒體 , 甚至拉埋首席大法官

We the People Convention 呼籲川普效法林肯

左膠們點睇自己喺有關美國大選選舉舞弊嘅問題上同一眾三毛及紅媒嘅睇法咁一致？

［美國大選］侵侵律師Lin Wood：美國愛國者嘅四份功課

成功就名留青史，衰左就遺臭萬年，好極端既一步黎希望侵可以贏到

李光耀為左防止共產黨滲透都關左好多媒體同拉左好多人

咁美國都有緊急法嘅

中共做：
美國做：

林生

絕地生死國運之戰

仲暗殺過唔少

林鄭黑警今次贏啦

反正左膠一定話佢極權
一野剷晒左媒

贏乜9？

左癌：唔可以為左打敗魔鬼而將自己變做魔鬼

Trump = 林肯2.0？

希望Trump 有呢個勇氣

就算佢真係咁做，我哋都明白並且支持佢

咁就真係有內戰睇
花生價格暴升

總統山等緊佢。